iphone11 vs Samsung s21fe

邊隻好？
iphone11
s21fe

iPhone 12

一律建議iphone

筆直5000咁上吓

iphone11都唔差

係對個畫質有小小要求

咁iphone 11畫質一定差d，邊框又粗

有S21 FE？

一部未出
一部考古

用開android 買 android
用開iPhone 買 iPhone

S21

個mon垃圾黎架喎 條邊又柒到仆街

要影相咪撚用三星
垃圾到震

三星根本垃圾嚟，用嘅都弱智嘅

係iphone台問
iphone11考古咩又垃圾mon

s20 fe 市價 $4000

太大太重
冇錢就買SE啦

咁就買11pro 12 12pro啦

重有mini

細電

s20fe 1080p oled 120hz vs iphone 11 828p lcd 60hz
要iphone 就等9月 iphone 13

我又唔覺得11個芒差喎

痴撚線要人等半年幾

唔計LCD同埋oled特質
11同s20fe個mon解象度同級